# Change Log

Toutes les modifications apportées au projet seront documentées dans ce fichier.

Le format est basé sur le modèle [Keep a Changelog](http://keepachangelog.com/) 
et adhère aux principes du [Semantic Versioning](http://semver.org/).

## [non publié]


### Évolutions

- Flux Document à signer: Ajout de documents annexes, connecteur de paramétrage, option d'automatisme, association glaneur-doc (nouvelle extension) #301 ~Flux
- Ajout des métadonnées sur le connecteur i-Parapheur